有冇人辭職老細問點解走,跟住無答佢

on9

老細：點解走
答：唔想留低

遞信嗰下老細第一次對我笑
冇問原因
好尊重我嘅決定

次次都直接答人工低

其實問黎又點 我要走 你有得揀咩

證明咗公司唔需要你

用錢令你屈服

有幾多會真係用錢留你
比到盡 你放幾日無薪假冷靜下

有同事加25%叫佢留低

最後同事話: 人哋嗰邊加5成&你個position 喎

咁係因為公司冇咗你都得，你唔重要囉
成日都想加升職人工，有冇諗過自己咩料？點解人地要升你？